[文宣]推爆Twitter！！

多謝文宣！

推呀！！

推

加曬兩個tag #FreedomHK #FreedomHKG
一係改 #FreedomHK 因為報紙落左

柒出國際

唔該巴
多謝文宣 圖已改

推！！